其實學店黎計恆管真係做得好撚出色

比班唔想讀書既MK仔一個機會高攀學位

再引班以為香港經濟仲好好景既MK入去讀 讀完先發現其實自己完全冇競爭力

每年勁撚貴既學費
仲可以引到一班死忠瘋狂吹捧同護航

利申 a pound of HSMC